覺得好撚嬲谷住好辛苦嘅請入嚟減壓

向魚蛋革命義士致以最崇高敬意

J左🤤🤤

我冇嘢講

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階段邊個同政府對話邊個就係鬼！

谷撚住

好撚正！

真係好嬲，完全冇法制裁啲濫權狗

好治癒

黑警死全家

好撚嬲 屌

好需要呢種血性返黎

唔繼續和理非?
個個都話邊個衝邊個就係鬼喎,
依家就想勇武幫?

屌幾句 老母又話鳩我唔撚冷靜 做乜撚野
抒發唔撚到

回顧歷史

扯左

建議6月13日

係時候勇武了香港人

另一半唔支持真係好辛苦 谷撚住哂

狗狗遲早死清光

證明魚革係做得岩
屌你老母

1

係時候到勇武出場

有冇美國巴打玩改槍

錯post

七月之中最好既post

打人係唔岩架！

真係好撚減壓

遲早比d黑警迫返岀泥
政府唔回應 黑警繼續暴力
物極必反

真係好撚谷住谷住啊屌！
有無多啲啊唔撚夠啊！

班狗癡撚線嫁真係
睇到好嬲好想喊

屌你老母睇撚完啲相好撚想落去

今日又有手足比人拉左

頭兩張好撚爽

幫唔係問題
但可唔可以盡早揚聲？

屌今日咩gear都無
打唔撚到架

Deadline->勇武
大家做好心理準備，預備任何突發情況
希望大家唔好割，依家官逼民反啊，真係谷住谷住

有冇人識呢兩位巴打
比狗帶走左

救巴打

點解我地退步左
應該要再勇武d

以武制暴

抵撚死

正

好做唔做
就做隻狗
留名4點林病又行出黎講野

多謝你 幾有用 之後應該要成日拎出黎睇

訓左啦人地 好好訓添啦肯定

Sor 禁錯制

根本上依家每次示威都會發生呢啲野,
乜野叫唔盡早揚聲?
使唔使開晒咪講呀?

個心順返d

今次係驚失民意同外國民意，勇武同文宣都要一齊上

我無野講

呀
好撚爽！！！

好治療

多謝樓主

魚革既義士都要釋放!
釋放梁天琦!

今晚真係 好撚辛苦

真心好撚嬲
除左勇武已經無野治到佢地

應該要逐步提升強度，文宣跟上

推

We need this.

真係好撚嬲，屌你老母記者都推撞，打埋議員呀笨，成班撚樣EQ低撚過小學雞，毅進都比多你，和理非同勇武都要行動升級

釋放盧建民！

佢地話唔衝既
咁自然唔拎gear啦

點諗到會咁

你地無做錯到

果次打到咁都冇狗需要call漁農處

係好治癒

魚革班巴打 Respect

今日係市民和平遊行被公安暴力鎮壓

幾時發夢黎多次？

一日未見到班黑警受到比義士更加嘅代價
一日都唔會減到壓

岩岩睇撚到班狗 真係嬲撚到出煙
成班癲撚到記者都推撞 痴撚線
好彩有呢個post

黑警一定要死全家

一個禮拜基本啦
遍地開花
搞到佢地個個禮拜都唔撚得閒

好撚治癒

多謝巴打開咗呢個po 唔係全港人都瞓唔著

屌你老母 我真係好撚燥呀

已經講左每次示威都會發生呢啲野,
乜野叫點諗到會咁?
所以岩呀繼續和理爭取啦,
繼續分化勇武啦

我睇左幾個鐘!!!!!!!!!!!
好撚嬲!!!!!!!

冇野講

多謝，道氣chok住真係好難瞓得著
魚革義士真係走得好前

治癒

推佢地落地 圍住踢
頭盔都冇撚用

睇完更嬲,此情不再
黑警就算再廢再冇腦都好
後面成個專業團體有哂部處
而家有哂準備,裝備,好難俾你做多次一樣既野
反而義士就俾人打到仆街

好撚嬲 真係谷撚住
班犬幾時先會俾人算帳

屌你老母黑警死全家 好撚嬲

今晚既表現真係影到曬
明白曬

好撚好睇

死黑警得屌爆你老母死臭閪，全家不得好死同林病一齊落地獄，屌你老母

「抗兵相加，哀者勝矣。」（《老子》第六十九章）

屌我真係谷左好撚耐
谷左幾年都未見警犬死全家

Agger

屌你老母死黑警 毅進仔垃圾

速龍黎?

林鄭開哂口話要保班差佬

黑警死全家

幾時有得打狗
谷氣谷到上心口
又唔敢單沖

警犬真係警犬 唔撚識聽人話 除左話人阻住佢執行職務仲識咩

好辛苦好辛苦好辛苦好辛苦好辛苦好辛苦好辛苦好辛苦好辛苦好辛苦
好想打人呀

16年記者仲會阻人打警察
而家

已經去到警犬同記者既全面戰爭

respect
希望唔洗再j歷史

好爽

我屌你老母死差佬
有牌爛仔 唔撚講道理
鬧唔贏人就暴力對付
仲要打記者 仆街啦

jump side kick

屌屌屌

睇圖好多瘦弱男仔已經夠ko班狗

打撚死曬班狗就岩

係

魚革有早揚聲？
根本勇武依d野話黎就黎 你地就當正教條咁
今日要和唔可以衝乜乜乜 唉
然後又捉鬼 我真係灰到落地核

前線果班記者

依家團火係心入面
好快就會爆出黎

好舒壓

19450，23623，16676
推到完場，打記者。

舒服左啲

希望香港人可以爭返口氣 唔好咁怕事 黎多場魚蛋革命

班黑警真係俾人屌老母唔好問點解

百看不厭

睇完條氣順返d

好小朋友
咁嘅程度一d用都無
（我唔係叫人依家革命）

和理非比警犬逼到變勇武

鬼頭指揮和非鬼頭指揮的差別

明嘅

要嚟返場真勇武啊

屌佢老母班犬幾撚時落地獄！！！！

我冇野講

和理非到勇武係一個進程
呢度大把細路 有啲甚至連廿歲都冇呀
佢地未經歷過我地一次又一次嘅失敗同無力
當然會和理非啲 當然會仲覺得和理非有用
唔好怪細路仔好冇？

諗起之前大陸人意外gif果d post

咁琴日個堆post全部講唔衝係做咩呢? 勇武唔一早叫人上gear? 有冇人開個post叫大家full gear? 每次示威都會咁? 你肯定?咁係咪勇武就得?和理非就係冇用?

和理非->deadline->勇武? 呢個loop係廢嘅?

7月13見

7月13 勇武要ready

好撚嬲
黑警我屌你老母臭閪 陶閪YOU FUCKING WHITE TRASH, BITCH

用班大陸人制裁佢地 盡量說佢地留低

搵自由雞

搵自由雞解決

你弱智?開得post叫大家full gear戈個我諗都比人拉左啦
同埋冇自我分析能力?
不如你答我由69到依家有邊次警犬冇出手???
由頭到尾都冇講過和理非冇用
係屌緊到今時今日都仲有弱智講邊個衝邊個就係鬼

高汁留名

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

屌你陳浩南風神腿咩

屌佢地班死仆街！ 發完癲未啊？
仆心仆命有撚用？ 你地老細推你地出黎死咋

黑警分離式斷哂四隻腳

絲打撐落去 比自己好好咁喊下
一齊努力 以後做返死港女

🤤🤤🤤

去搵朋友去下街、周圍食下野
再唔得就去個旅行
當你ready好再加入返大家
加油

好認真 遲早真係黎多次魚蛋2.0
黃毓民條廢老3 4 年前都同林鄭講過

而家d市民dum你雞蛋
遲早dum你 汽油彈

魚蛋無做錯！

紓壓

我好認同你屌啲人亂話其他同路人係鬼

但612 同71大把人開post講要full gear.

警察喺普通遊行 eg.616 咪冇出手

琴日連登吹風吹到行完就走 聽日係和理非嘅回合 咁啲人assume聽日係普通遊行都好正常姐

希望大家宣揚一種風氣

記者減壓post

你邊位呀 唔幫咪番屋企囉
無啦啦係到割

睇完真係好少少

好治愈

屌 依家恃住我哋唔會還手

屌你黑驚冚家剷

Oddly satisfying

唔夠喉

好撚正

推 知道大家都好辛苦 頂唔順一定要搵人傾 我們一直都在。

希望今年會出現更多舒壓圖

望梅咁撚樣

對唔住 但可唔可以返返嚟同我地一齊對抗
嗰陣件事完咗之後身邊好多人都屌哂鬼
我冇勇氣當面指正佢地

好治癒
但好多都比人拉左

傾閪咩

擇日
齊裝
魚革
2.0
Ok？

其實果時點做到？
果時無差佬？？？
宜家成批成批咁包你又full gear點玩

所以咪講戈啲係風向撚，
仲要帶頭話邊個衝邊個就係鬼，
好啦，依家和理非非比人拉，
風化撚又贏一仗

巴打 我都係
果時好多人話佢地係黑社會 係鬼 我冇出聲

Thx巴打

幫左又話你知？

想J啲新貨

大快人心

巴打發開口夢講野

當日睇撚住啲隻狗 一下衝落去個義士度轉過撚頭俾人一個磚頭飛埋去 爽撚到仆街

唔會出啦人地，當初係咁屌佢地係鬼
前排有個巴打講過話識其中一個魚蛋義士，
話攤住冷氣笑緊我地咁多年都咁廢

好撚嬲
我無嘢講

好撚嬲啊屌你老母
死差佬究竟想做乜撚野

以前嫌人工低貪污
仲要圍ICAC打人
特赦完仲要高薪養廉

依家係咪人工唔夠要博上位

佢地有資格 香港欠左佢地

打得好 屌佢老母

尾2個白衫

好減壓

下一波幾時出

我無嘢講

今次之後 每次出動都要有基本防具

推！

嬲到仆街

屌你老母死黑警屌你老母冚家剷冚家富貴仆街死啦唔該趁早搵地林真係屌你老母

屌你老母 好撚治癒

算慢慢進步嫁啦始終今次發夢既好多都係21歲以下
有d仲要係中學生，第一次上場發夢係要d時間

睇完好熱血

我地有排都未去到呢個境界！

🤣🤣💋

係有用既 多謝！

屌你老母 真係好撚嬲

好治癒

伍公子開緊台
可以買game入去唱下歌、鳩嗌
或者講咩都得

Push

屌佢老母 睇返好撚爽

就係覺得幫唔駛出聲 先覺得你個留言廢

仆街 真係好嬲

好撚嬲呀屌

嘩屌今晚真係嬲撚到我呢

一齊欣賞下牙Wave嘅英姿

Wave Cheung Wai Ho 你張委任證呢？

加油絲打
呢到大把同路人
攰嘅抖抖再出發
冇人會怪你

谷撚到上心口

屌你成班黑警老母臭西

我睇完嬲撚到仆街，對唔住我咩都做唔到，我好擔心你地你地知唔知，驚你地比狗咬，
睇完d片真係好嬲同好唔開心，點解要咁呀你地班死黑警 祝你地世世代代都做雞呀屌撚晒你地老母

好嬲啊
真係好想好想打柒班狗

至少我留言表達到我意見，
不如你都試下留啲有建設性嘅留言，
好過係度講廢話

義士當年你地無做錯

今晚訓得著 多謝分享

好撚好丁

心都涼撚埋， 班仆街冇老豆老母架 特別係啲白衫

點解變返以前咁勁

j左十次

真係好L嬲
點解黑警可以大L曬
相信經過今日
有更多人會希望徹查黑警事件

睇完都好撚嬲 點撚算好

嬲撚到訓唔著

今晚單野真係好嬲! 建制咁緊要爛玻璃入立法會, 圍警總2次, 都無前後夾擊.

今晚佔下路, 和和平平咁尖咀去旺角, 洗唔洗咬人呀? 而且義士己經收晒傘, 諗住退, 點俾人圍!

打得好
往死裡打

睇完舒服哂

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

好撚似區區博表現
見港島區同事咁撚勇猛
屯門、九龍唔撚輸得
下禮拜沙田 又睇吓點樣發癲

當年魚革真係無做錯

真的好嬲，嬲到想喊，食屎啦黑警！！

我地需要咁

睇live 果陣嬲到喊

黑警和平又打暴力又打....DLLM

對比2016年 我覺得2019年根本係戰鬥力大躍退

雖然個方向比當年好

多啲呀 多啲呀
谷住谷住呀 頂唔撚順啦屌

後面仲要無急救

佢地無做錯

佢地以磚頭鋪起了社會的前路
以火焰照亮了大家的生命

同感

不得了

好想打死哂班死黑警

啊啊啊啊啊啊啊啊

好撚嬲

魚蛋革命義士
梁天琦

真係開心返少少

其實當時唔止勇武
仲好勇戰略
成功係警犬佈防前反包圍警犬

但勇武的義士走既走 坐監既坐監

班撚樣次次都話和理非，有撚用咩

禍必及妻兒

發夢過左的士封花園酒家條路
入到信和就feel到係魚革
行到獅子銀行就黎料
今次仲要無三角馬

其實大家唔好咁嬲
依家仲留係警隊入面既黑警只係機械人，只係識服從命令，佢地都冇撚左人性呢樣野。
正如你對洪水猛獸都唔會感到憤怒，只係仲對呢啲狗有一絲希望先會嬲姐。
回一回氣，專心做該做的事吧。加油。

屌你老母好撚柒嬲呀屌啲狗係咪真係痴撚線架

同差佬戰鬥力成反比

無叫人勇武喎
睇下gif放鬆下唔得？

唔該樓主 心情又好返少少

以武制暴！

屌你啦 一陣話咗和理非主場 勇武咗又俾人屌鬼
如果知會咁既一定帶gear

我都睇到好撚嬲呀 仆街黑警死全家

槍口一致對外 唔好屌自己人

利申：不割蓆 不分化

但依家有國際傳媒睇住

打狗可能會有反效果

好唔開心 覺得好無助...

如果班克警同林鄭可以俾人屌屎眼，屌到死就好啦

打狗點計

好撚治癒
多謝巴打

真係谷撚住晒
如果真係有天理，呢班狗一定無好下場

好文采

[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位推推post
文宣要全力出擊

啱，而家雖然冇撚用，但點都要記錄。第時國際法庭用，成班仆街反人類

咁嘅另一半唔要啦思想都跟唔上大家

咁都頂得順？

seriously?
鬼佬隨時黑人問號左好耐點解香港人唔還拖

治療

呢班死黑警係落十八層地獄都唔夠
佢地全家投胎100次都要做隻出世為左比人屠宰既死肥豬

呢個係當年黃毓民議員喺立法會演辭為義士辯護嘅節錄嚟

我記得個鏡頭影住佢比人扔中之後啊啊啊咁鳩叫

我地太和平 好慚愧

魚革義士走得太前

打狗在大陆不犯法的！不听话就要打！

下星期繼續非港島區?

不要紧不要紧，狗在我国只是食品

有無金鐘海富圍毆便衣狗果段
雨傘果陣既事

經典重溫

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

將來唔止兩個人

果日冇一隻警犬死係最撚遺憾的事

致敬

真係好想問下 平民攻擊會有D乜?

以前旺角果班人真係好撚勁

完全無法想像點解可以打到個差佬訓起地下

我已經準備好

希望一眾旺角義士平安
係我地對唔住你地

有時啲狗俾人掟落地，無啦啦諗起，唔知佢地嘅gear包唔包護J呢?
純學術討論

好撚嬲好撚嬲好撚嬲
睇到個人震晒

勇武抗爭未？重想被人打不還手？

對唔住呀 唔好嬲啦
我哋都係驚你地有事姐

同步

暑假好撚得閒

等睇聽日蘋果頭版

屌～ 好爽～

岩

巴打，有時係需要「被攻擊」。

屌你老母 咁撚樣打狗一身出氣又係十碌
淨係撞入立會又係十碌

咁不如打撚曬啲狗佢，真係好撚嬲

好難忍啦屌

好撚爽

遲早有一日會有更大型嘅魚革

毅進狗要付出嚴重的代價

好想攞佢支棍 瘋狂Gel佢 等佢體驗下我哋嘅感受

呢個仆街

睇到D黑警比人打 堅係心情好返DD

唔反擊真係一件好蠢既事

6.9夜晚唔係咁咩？

今日班狗比哂機會 下次就係攻既回合

我嬲撚到發燒

[多圖多片] 7.7 克警資料整合 (重開)

麻煩各位手足有料俾料
冇料都幫手推推
頭先開錯台推得唔夠快

治～～療

發夢果陣成晚係旺角，班狗好撚惡，記者，議員都比佢地兇，根本失控，最撚憎的一樣野係死黑警扮野拖時間

唔係
69果晚係預左要有實際佔領
要gear up

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推記者人踩人

黑警推記者

黑警打記者

【文宣整合】黑警打記者 (記你老母) 合集
[url]

魚旦個次真係打得好爽

Gif證明唔洗gear已經可以....

我 今 日 心 情 好 撚 曳

返到屋企老豆望都唔望我 完全當唔識
幾好 廢撚事嗌交

推
幫下一眾心情唔好既巴絲

睇多次琴日啲片又要入黎減壓

曾經我女朋友都話我暴力
但71之後 佢仲狼過我 嚇親我

16年既

好正

放鬆咗少少

都冇死人, 睇完仲係谷住

唔打又暴動 打又暴動 搞搞下戰前線索性玩命咁打都似

多謝
睇完好減壓
狗唔聽話亂吠亂咬真係要出手打先教得乖

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

尋晚有冷氣軍師講要「絕對和理非」
唔可以有任何肢體衝突架

宜家條友唔知去左邊

成班當正抗爭者係自己隊兵咁

3分20秒

4分10秒 好撚壯觀，全部唔撚怕死

4分30秒 圍撚住黎打，唔撚係記者你死撚左啦仲要咁對記者

[member]捉唔到你 做咩都唔犯法[/member]

笑左

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

好撚型

出面太多膠post
真係要睇返魚蛋啲片回吓氣

壓力太大 想係到抖抖

岩岩睇直播 比油塘班廢佬激到爆炸
光復上水你就知味道

呢d先起碼叫暴動啦屌你 而家係唔係都暴動 on99

講真應該魚蛋班人應該有底，不過真係睇得好治愈

聽日要還啦

嬲到個人就黎痴線

魚旦明明一千人都冇，打撚到d狗卜晒街
而家次次都幾萬人，就因為要贏輿論而次次都比人打到卜街
我屌你老母啊啊啊啊啊

希望可以再見到

VTC南亞仔....UST南亞仔D FD?

感動

今日開始有新圖

對唔住 我地太遲

有片唔怕睇, 打孖黎

連登有幾多個南亞巴打